CSGO 真係好撚多外掛狗 仲要係香港人 屌你老母臭閪！

依幾日同班fd一齊打rank
入到場見到對面一樣得5ping自己友唔洗打外掛啦
點知屠左佢地兩round就即刻開spinbot
clan name叫 .2GL 有無人都有撞過佢地？

依家ai 防外掛直接send spinbot 入overwatch 佢好快會比人ban

依家打成日遇到都係班中國狗係到開外掛
中國撚成日話愛國，但係又要玩外國game

中國狗最撚多

同意